請五眼聯盟對所有留任議員施以制裁

還有人記得五眼聯盟出過聯合聲明，要求如期進行立法會選舉嗎？

為什麼五眼這麼緊張？

因為立法會選舉就是一個民意授權，四年舉辦一次就等於民眾的選票只授權代議士四年任期。

任期延長一年，當中並沒有任何民意基礎，只是一個由中共極權政府委任的臨立會2.0。

所有接受委任的議員都是極權政府的幫兇、一員。

如今開了中央直接委任的先例，一年後亦可重施故技，逐步建立萬年議會。

請五眼聯盟對所有留任議員施以制裁。

大家一定覺得我痴撚線。要求外國用地圖炮。
但我只記得：
若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的。

推

成班撚人留係議會就阻止倒惡法?訓撚醒未

民調未撚出結果就衝出來開記者會。
根本就係想壓住民調既認受性

咁你又痴線咗啲
拉

其實預撚左啦，根本非政棍既可能得幾個人
做左幾十年民主派議員，乜作用都無，點會捨得果9萬幾人工
只係希望班仆街呢一年落力啲做野搞9政府

算尻數啦
我對班撚人冇曬期望

同意如果真係有非賣港接受非法任命都要留議會守護香港咁大義凜然相信唔會反對多個制裁同賣港派攬炒
我地依家個方向根本唔應該係討論去留 而係去令參與非法反民主行為嘅人受制裁

對家唔制裁，搞自己人？
無撚野呀？
拉

我地依家個方向根本唔應該係討論去留 而係去令參與非法反民主行為嘅人受制裁

冇錯
所有endorse反民主自由的臨立會的人，都要接受國際制裁。

睇清楚我個標題未？
請五眼聯盟對所有留任議員施以制裁

包括保皇黨呀

一碌鳩打一船人？

所有endorse反民主自由的臨立會的人，都要接受國際制裁。

什麼什麼要留低抵擋惡法，咪玩啦。
政府出

緊急法
限聚令
禁全日堂食

個陣，成班撚人抵擋左未？

去同留利多定弊多大把地方去討論而且唔會有結論 但係可以肯定嘅係依個委任係違憲違法 我地有責任話比文明國家知

接受非法委任係咪犯法